林鄭幾時出黎探望受傷市民？

人呢？

大肚婆